重案組拘興德學校前校長陳章萍 落案起訴行使虛假文書

屯門興德學校前校長陳章萍涉行使虛假文書被捕！警方於去年8月接獲相關政策局（據悉是教育局）轉介，指屯門慶平路一學校的校長懷疑向教育局出示虛假的招聘員工面試記錄，屯門警區重案組第一隊人員經調查及徵詢法律意見後，今日於屯門拘捕一名46歲姓陳女子，涉嫌「行使虛假文書」。
消息稱，被捕人是屯門興德學校前校長陳章萍，她已被警方控以一項「行使虛假文書」罪，案件將於9月20日（下周四）在屯門裁判法院提堂。

你都有今日喇

入策有無西餅食

條肥婆之前辭職袋好撚多錢

入去食餅啦

其實肥婆或者肥佬仲可唔可以做老師或者校長？
肥有咩健康問題我相信唔洗解釋
作為老師 係咪應該以身作則 自已唔可以肥先
剩係識叫d細仔做運動 培養健康生活
但某d老師肥到成隻豬咁樣
其實好唔好意思

瘋狂食西餅，有排無得食

餅咭嗰個?

月餅都冇得妳食

死肥婆

肥婆無個好人

呢個肥婆報紙之前報佢成日要啲老師買西餅過佢食

仲於告

食西餅食到咁肥

啱,肥人仲好意思行出黎見人

痴肥姐係話畀人知你冇管理能力,明知肥對自己健康唔好都唔減姐係對自己

健康不負責任,不停食野唔戒口姐係自控能力低

10個肥婆10個性格有問題

肥婆沒有一個是無辜的

肥婆坐監可唔可以成功減肥

校長喎

@龜頭小嘴

呢個可能係另類減肥法

好似仲有班校董架喎

德興火鍋

召喚小嘴巴同心理時鐘開餐喇

狂賀西餅肥婆俾人拉左

比郭晉安好戲

條肥婆玩到咁串告去勞資審裁處，家下咪比人玩囉

抵死

記得有巴打當時開post話唔好怪點解社會大眾普遍歧視肥閪

死廢中 要還既

Lm

狂賀

坐監屎都冇得俾你食，入去當減肥

教育界有幾多呢啲人

終於拉條肥婆

抵啦咁鐘意食西餅

有朋友讀個間學校，佢話校長好錫學生囉

有冇興德校友係到

仲幫佢站台, 同謀

門面野咋

大把老師呢頭讚你個仔乖
收左線屌你老母打黎煩住晒

點解果時影子學生 做咁多仆街野都可以唔駛坐監

後排大媽！嗰區多大陸人，吹雞好易

好多校長都作威作福

轉新學校就炒晒班舊同事, 又話要閂埋門打狗

有冇派餅畀同學食 ?

無老師出嚟

留唔到啲學生，點攞政府津貼呀？之前報導話，有啲唔知雙非定跨境學生淨係得個名，無人返學…

唔夠學生，隨時殺校添呀…

她很肥，她喜歡吃西餅和蛋糕，最好是東海堂的，比較好吃嘛。

如果有老師不上班，就一定要送她西餅卷，不送也可以，給她400元買肉吃。

小孩子不上學，也是沒有問題的，只要去街市買一斤肉給她吃，就可以畢業。

她不會和別人分享，只會躲在房間偷偷吃，吃著吃著，就變了大肥婆。

東窗事發，她好難過，心想：我偷吃西餅的事被發覺了！好丟人啊！

於是她哭著不承認，儘管證據確鑿，她都不能認！

校工也很丟臉，戴著口罩出席了，他覺得這個肥婆好鳩屎，之前不肯分他一半西餅，現在出醜了，又要把他拖下水。

要說是埋怨，也是有一點，但昨晚這條肥婆主動幫自己含了撚，還吞下他的龍汁，他又覺得這條臭西好可憐。

她小時候一定吃不飽，長大後才會那麼愛吃西餅吧，現在連精液都不放過。

可是想吃西餅，為什麼不自己買啊？

沒有人回答他，因為以上龜頭小嘴昨天的一場夢，今天早上他醒了，所以沒人知道。